講下你同拖友鍾意去邊度過日辰？

同拖友買支蔗入去戲院睇
入涼茶舖飲住碗銀菊露聽住播音機談心
咁就一日

扑野

平時等你返工之後.我就同佢係你張床度過日辰